痴撚線Foodpanda咁平倒自己米?

兩杯珍珠奶茶送埋上黎都係30蚊
記得用黎叫黃店

Dllm food panda

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

Push

仲叫? 隨時俾藍屍知道你地址電話樓下捕你

樓上個藍絲車手俾foodpanda停撚左職啦喎
訓醒未？

啲員工藍都有得屌？想知邊間大公司無員工係藍
總知熊貓有搵立場賣廣告啦幫襯佢點都好過其他

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

連登連坐法你估講笑

咁快就用唔到了

咩網來

推&下次用

夠額已滿